利物浦今場輸波原因

作客唔夠人幫手嗌 希望香港利係屋企嗌大聲d佢地會聽到

呢到我主場

廢